決定幫刀劍平反 刀劍神域根本唔係賣女後宮作

話刀劍係後宮作既人根本係盲反
唔好睇佢女性角色多就係後宮作
主角桐人根本對住啲女扯唔起旗
只有金毛男二可以令佢勃起

桐人既記憶入面對其他女角根本冇印象
只係記得點同其他男性角色格劍
今集仲要話個男反派由一玩隻驚開始已經監視住男主
佢期望見到返男主勃起

邊個再話刀劍神域係賣女後宮作,我一定打甩佢隻牙

21世紀就係要有同性戀同女權吧
SAO神作不解釋

有黑人有美軍有中國人韓國人有女裝,又有器官活摘
根本就係宣揚LGBT平權既作品
刀劍真係走得太前...

川原一早睇透未來最少20年

ok

你回來好嗎

以為佢要玩 ntr 先起到機
原來要 hehe

格劍神域

比嘉健仲要係出面問點解呀點解你唔醒呀
屌你老母三件女俾你都唔醒點解呀！！
原來要仔

故事時間仲設定係202x年
真預言家

原來要棍

過多陣就有全體感vr玩了

係基友